‎NBA Draft 討論集中區 (6) On9 76人

根本就係完美 緊住手多多
好心啦 佢用第十選任何人都無家下咁嬲

huerter

屌 求下雀唔好要grayson allen

係

如果冇後續

我寧願佢拎mpj

標題唔錯

76真係畫蛇添足嘅代表

跌到31

我寧願佢選個垃圾番黎

屌你鷹 trae+huerter咁撚大貪

今年on99

Doncic會統治NBA

mpj咩事 跌到咁後

76無GM搞個Committee黎Draft

有冇巴打總結下first round既弱智move

頂帽都未暖
就要換帽

大橋有啲貴，不過我都j了

標題一個夠了

76個IG比人屌到傻

Shams Charania
‏Verified account @ShamsCharania
2m2 minutes ago

Sources: The Minnesota Timberwolves are selecting Josh Okogie with the No. 20 pick in the NBA draft.

其實miami 21年應該自爆咗

LM

19歲 背傷傷到唔比人medical check (好似係)

都重有黃蜂冇做過野就多左兩個pick

76一定第一
鷹嘅trade
快艇

一陣TRADE FOR KAWHI 你就拜神

屌你老母！！！

咁撚勁去狼真係嘥撚曬

Kangz

東岸大城油頭,容咩易入playoff姐

博一年 仲要唔知佢個傷係點

有得跟鐵爺學嘢執到啦

76人我屌你老母

但馬刺重未肯出手咁撚忍得

可能同76密密傾緊

Adrian Wojnarowski
‏Verified account @wojespn
46s46 seconds ago

Source: Utah Jazz have no plans to pass on Grayson Allen with the 21st pick.

好撚爽呀仆街 doncic好撚好j呀屌

屌你 我仲睇好Josh Okogie 冇了

仲有斯波，我諗衰極有限掛

76人食撚屎

Huerter係咩料

屌 唉 算

換mpj俾你囉

唔要比大腸啦

射手 trae啲fd

爆左咁耐乜價都無啦

爆番一兩年然後再重整係唔出奇
博中係個年咪大賺

doncic

Benz未覆機

j doncic j到返工未做過野

又sg我要嚟托咩

DEL返哂之前貼果D post 換上
Welcome to Philadelphia, @zhaire_smith!

我湖是咪真係會pick Mitchell Robinson

想加入Mavs Bandwagon
有乜要注意

TRADE FOR KAWHI

X2

話時話咁我俠依家係咪大機會左會頂薪CAPELA

今朝掛住睇遲咗出門口，返九點而家先到

Robert Williams

一陣搞到高層分裂就搞笑

唉

可能又有驚喜

所以我尋日力排眾議話Grizzlies會照pick JJJ，理撚得你想唔想黎俾唔俾medical report，反正本身又冇乜injury history

MPJ似早幾年Noel個case，係果類會Get GM Fired既球員，跌到咁意外但都冇辦法

Bamba就算9數啦，所謂既potential由頭到尾都係in theory only，實際上冇乜打過成績出黎

d留言屌到仆街

橙
清泉爵又變返90年代

jjj最後俾咗

除左玩九火箭之外應該唔會
cousins 同randle 先

屌那媽
爵士揀左Grayson Allen
對呢條友好反感

好撚想死 點解係Grayson Allen

最尾俾左report啦

76真係傻仔 有大橋本身就好完美 而家變到傻仔咁

Shams Charania
‏Verified account @ShamsCharania
13s14 seconds ago

The Chicago Bulls have been focused on Chandler Hutchinson with the No. 22 pick in the NBA draft.

好心雀搶撚咗佢啦

冇 每日瘋狂吹奏doncic同dsj就得

睇黎真係想學湧狗

古班愛名牌應該會試老表先

假期跌埋落31

唉 成堆sg 呢個位咪有royce

杜克+白人+射手=?

認真 不如搶牛好過 一係平平地執個Alex Len

痴撚線 要人守下波啦

Oneal正氣又proven defender

家下小牛迷仲開心過76迷

Redick

Bamba我都覺得好伏
由頭到尾都係得個吹字 大學柒左成年
根本無prove過啲咩

Sources: The Indiana Pacers are focusing on Aaron Holiday with the No. 23 pick in the NBA draft.

Bamba玩撚完啦

魔術要咩無咩，搵個好d既PG 刷下數據都難

後備sg已經有 又多隻
royce打sf真係太矮

76自己攞嚟賤 冇人救到你 我今朝先同同事講大橋真係冇腦都識pick

真係博個pick會有好野

有冇得反口

可能有kawhi呢

潮人準備pick咩

Robert williams 都跌到咁多

雙能衛啪啪啪 雙能衛啪啪啪

green room仲有咩人

應該都要30號先有消息，MVP級數唔會用黎trade新仔啦，就算trade value跌左都唔會咁快認輸

買衫咩7日冷靜期

唔講有冇kawhi 佢咁歡迎人再trade已經好仆街

我兩隊都撐 心情好複雜 本來成件事好完美

大家估下25選定26選有野宣布

好緊張

屌你老母76 管理層

希望cuban可以keep住佢今日個腦到fa簽人

公牛算唔算開得game Lauri, Lavine, Dunn, 和記, W Carter

得一個max
len 應該係plan e

打去同太腸講句:對不起 我柒左 唔trade得唔得

算

講左今次係donnie nelson 話事
cuban 話唔再插手

Mkn + carter

呢個真 要佢自己搵食唔係個家波 魔術最低限度既配置都比唔到佢

古班應該只會追星

未開得 不過好樂觀

最失望係lavine

正路咁trade都話，而家trade得咁戇鳩

Len我預佢800都唔洗

ｚ ｓｍｉｔｈ 乜水？

randle 應該有機會既

守波ok喎我覺得 夠快

算 開game 繼續tank
Mkn ok
但carter 未prove 點知
不過東岸都有機既

要追就追最勁既

牛？ 不了

表弟定？

唔緊要啦，離開魔術就直入all star

不了 Carter橫移速度kanter級數

除左表弟仲有邊個最勁

上年佢冇中伏都好難 好難要求佢次次都咁醒

Daj

估唔到dunn咁打得，木狼究竟發生咩事

冇咁誇阿

可能pop 要未來first round pick 呢

俾火箭精算師陰啦佢

問題係開左份細約就開唔到max
不過len 呢啲小魚應該7月10都未簽約架啦

其實我唔覺得表弟會係Rick Carlisle中意嘅人 佢中意紀律性高嘅球員

嘩屌你啦
見過鬼仲唔怕黑咩

仲要今年tank下已經想死咁，肯定唔會忍，會盡情搞事

唔用rookie

唉 我josh okogie bb mola

咁傾三方啦，trade唔成咪仆街

Adrian Wojnarowski
‏Verified account @wojespn
7m7 minutes ago

Source: Pacers are focused on Aaron Holiday at 23.

DAJ
dallas 再搵返佢有doncic 我都反

Aaron holiday+ oladipp

就算換到可愛 我都堅持嬲

要DAJ不如追CAPELA好過啦

其實capela會幾啱小牛 但我要牛好過

都話donnie 話事...
今年其實都盡曬力tank
抽波冇計

可愛你當係mvp級嘅mpj
佢個medical report堅係一個謎

監獄者 : anfernee simons

Powell又要轉No

到我湖了

如果肯定有free agent過嚟

換返個sg+pick都正路嘅

所以今年plan b 應該係牛
cousins 唔會睇得小牛上眼啦

到左全晚最關鍵既區塊了

可能係77呢

你肯車頂薪長約咪唔同講法

咪係 trade唔成你咪仆街 而家拎個sg番尼 咁仲續唔續紅撚意粉

唔似會有咩郁動啦

lakers 一陣pick 2ball 就好笑

我帝會唔會痴線到掉袋利去打3號位正選呢

咁就正

實有其他隊搏cousins 啦
個個都一定開max

all holiday to pacers la diu

唔會掛

100%變derrick williams

Jrue同Justin holiday都戴埋pacers頂帽 唔會比人炸型咩

Zbo 30min
Bagley 15min

咁玩真係神級養人

肯定唔駛

斷根仲會唔會有人車長約啊

39/47先啦on9

唔會囉on9

即刻變全晚高潮

佛系養人

會用pick pick已經夠弱智
證明潮人呢隊野只會俾ball搞死

我都想講 好多人傷呢樣都收皮

如果係咁 我堅決反波

Source: Portland has a laser on Anfernee Simons.

下

柒碌應該好有信心會簽到一個All Star Wing先會咁trade
拎多個pick做籌碼同reduce salary caphold

不過個做法好柒下

Cuban好難講

佢咁玩既仲恐怖過magic

sor 唔理呢次pick 唔pick 因為ball 爸我已經反左ball

唔識嘅屌

其實老波係個好老豆

好心就唔好咁快welcome人啦

hs出嚟 冇乜人知會點

但係我覺得好麻麻 combo guard

吾皇PG可愛三件兩件都FA黎
除非要可愛囉唔係要PICK做咩

但係on9

老實說，我都有諗過呢個可能性

駁唔刀

又一個無入大學就draft嘅人 long project, 出手快 可能想佢向lillard學野再預備lillard走

係 根本就係

長約就未必
可能2+1 咁樣

唔係咁講 21年mia pick應該自用
就係三件都sf 要返個sg

波特蘭練人不嬲ok

應該一早睇中

Trade其他野或者Sign-And-Trade都用得著啦
依個時勢unprotected pick點都有人要

似fultz 好野

同埋kawhi唔係guarantee續約冇必要咁做
一年後都未遲

鼓佬

本身大腸16 pick walker 31 pick KBD 咪好囉
要大橋仲送pick 真係on9到極點

唔睇好

Lakers 應該 Robert Williams?

wagner 竟然首輪
仲諗住小牛pick 多個德國人

Mitchell Robinson

問題你已經開左GAME仲咁儲黎拓咩
要大橋做即戰好過啦
要野去換人本身又唔係冇

Adrian Wojnarowski
‏Verified account @wojespn
1m1 minute ago

Source: The Lakers are unlikely to resist Mo Wagner with the 25th pick.

係就好

可能等到39

真係估你唔撚到

其實bagley運動能力可以打3號位，
但身型同骨架都未必咁啱打大前，
身高都係一般般，加上我帝有te先例，
好容易令人聯想到佢會鳩擺佢落3號位，
然後佛系自然成長

咩人

邊等到？

吾皇講緊40M wor
可能要sign and trade

已經鳩揀

邊有

咩撚野白人內線

簽DAJ 反Cuban

琴日已經有風吹呢件

stretch 5 腳步慢 final four打到好出色

不過唔似nba料

又話 Mitchell Robinson 既

3分中鋒

之前又話Lakers 比左Promise Mitchell Robinson既

應該睇中佢後生,同Zack一齊做3年後plan/asset

係囉係囉

39/47

咩料呀

條友自己鳩噏

點落咁多

希望39選佢

39/47應該有個預左俾ball

去到次輪好難講既

叫左潮咪j啦

Comparison: Okur

佢地簽左FA Wing其實mikal都未必有位打

同簽周天子有咩分別

應該Robert Williams啦

唔駛出pick 啦

2018-2019 NewShowTime

有okur咁勁就好

wagner好似fit jor

如果係咁我真係唔介意kawhi去潮人
反正都係會俾波爸搞死

唔知Robert仔等唔等到31比大腸
Ayton主攻robert主守

差10M容咩易清

姐係死要roco 我吊

分別好大
Ball爸會搞到二波打到正選

金洲選到真係多撚謝

冇位打還冇位打
有好野都放棄 真係除非你拎件更好既黎
如果唔係都係on9

對於為76人試訓兩次，史密斯表示球隊主教練布雷特 - 布朗很喜歡自己的比賽。

“他很喜歡我的比賽，還告訴我”讓我們做點事情吧“，可能他最終已經做到了（笑）。”史密斯說道。

史密斯還向記者透露，布朗表示他在自己的身上看到了科懷 - 倫納德的影子。

過唔到塞掛

岩呀

BB我屌你老母

波士頓會唔會選個足size 先

Adrian Wojnarowski
‏Verified account @wojespn
1m1 minute ago

Source: The Sixers are enamored with Landry Shamut at the 26th pick.

仲pick內線傻架

Source: The Sixers are enamored with Landry Shamut at the 26th pick.

開到件吾皇PG可愛咪更好

琴日都吹咗好多次想要zhaire

啲高層個腦係咪裝屎

Espn個分析
trade down 16 pick->慳錢+清走3號位
打包bayless+26 pick慳10m
直接清到35m比占屎

woj咩字都用晒

NBA Comparison: Denzel Valentine/Greivis Vasquez

咁就真係恭喜猢人喇, 繼續TANK啦

屌你 好似會trade先夠錢簽到lebron

求下你俾隊好波

真係好野嚟

亂鳩咁選了

76個感覺真係似執緊菜頭菜尾比人

想問下果個Grayson Allen
除左係沙沙啲fd之外，
有咩可取之處？

成個阿叔咁...........

donte divincenzo乜料？

有3 fun

三分 勤力 dirty work

竟然有Robert Williams

咩玩法

杜克+白人+射手

希望我皇最後唔去76 直接送佢上路

NCAA 好勁既白人

NCAA final 打得幾好

mop

大學final mvp

Final

Summer league

Ncaa後段大爆發

主要賣點都係dirty?

Adrian Wojnarowski
‏Verified account @wojespn
1m1 minute ago

Source: Boston is tantalized by Robert Williams with the 27th pick.

He打法似Me

安爺爺好波

慘到，跌到咁後

Ok咁都幾好

咁點解會俾公鹿pick到？

可以話係嘅 同埋三分

In 安爺爺 we trust

好野又汁到寶

因為得個場勁

佢自己吹咋
潮要pick點會講出黎

成季都唔係正選
係最後嗰場手感波

Rofl

太陽角度好難講，Mikal係好好用，McD等唔到2021咁遠。
不過個Pick真係幾昂貴下，同埋一定要Trade Warren。

求下76 對landry shamet好啲

轉頭就送走佢換個future 2nd rounder

其實所有野都唔重要

6’6算唔算手長

送佢去一隊俾佢發揮到嘅唔該

76人真係好7

有咩好？睇stats無三分既sf

no

防守 可惜太矮 進攻又outdate冇射波
應該pf

非公鹿人confirmed

係垃圾塞排進攻有排都未到佢

大橋依啲水極有限

我湧皇朝會揀邊個番嚟癡冠?

肯定計曬數啦
3個All Star Available應該好大機會簽到一個
Mikal算d咩
係個手法柒d

最後一個都簽唔到點算

今屆無做功課 估唔到佢咁樣玩

Marc Stein
‏Verified account @TheSteinLine
34s34 seconds ago

The Warriors are drafting Jacob Evans at No.28, league sources say

乜水

我皇加入可以組新邪惡組織

而家又出番嚟

係 其實簽到star咁玩都正路
不過希望zhaire develop到三分

一齊上MB個twitter度恥笑囉

訓左無睇 有無人講下有咩花生

標準勤力3D

佢學野咁快，應該練到嘅

幾時到字母哥細佬

練唔到好喺76好難生存

Iggy

好多mock都唔見

不過冇左個pick都幾hurt下，成個Dragic Trade既Package送曬落佢度。
希望真係同JJ夾到。

二輪尾

我覺得佢有呢隻應該唔簽ariza了

搏summer league有表現

夠用啦

比隻狗宇宙湧都照冠軍啦

Adrian Wojnarowski
‏Verified account @wojespn
1m1 minute ago

The Brooklyn Nets are discussing several trade possibilities with the 29th pick, league sources tell ESPN.

小牛33籤簽咩人

係 靚簽 係矮咗啲

What
點估

應該事前探過路太陽會願意咁trade，等到16th見有人岩駛就propose trade

想知 有冇底可以執

why not
b lo不留
豬放棄
牛 唔知留唔留到

直覺BroLo會去勇士

Mitchell Robinson唔知有冇

可能有Mitchell Robinson

其實佢咩料 佢高中好變態 但唔知點解無啦啦自己秘密train

底唔多啦 得返mitchell robinson

面仲有khryi KBD呢啲3d都好靚

爵士可唔可以trade返kbd返嚟

頂多九格去39

我都寧願要kbd

Adrian Wojnarowski
‏Verified account @wojespn
1m1 minute ago

Source: Brooklyn will select Dzanan Musa.

Brooklyn will select Dzanan Musa.

Who??

Musa 垃圾黎

垃圾

冇底就執個3D 頂住先
twittet 話可能接gortat/vucivic 貨

垃圾嚟 歐洲手感佬

唔足磅白人3-4號位

空氣confirm

岩哂 埋垃圾DLO堆

76人咁多二輪做乜鳩

好波！

瘦到 又唔係話咁準 成日鳩射

今年真係亂 好多隊都好似尻玩咁

又瘦又手短又鳩射海外白人SF

佢仲有控波的
Coach K 好多時靠佢控返個節奏
佢體能亦有小小俾人 underrated

Shams Charania
‏Verified account @ShamsCharania
52s53 seconds ago

Sources: The Hawks are selecting
Omari Spellman with the No. 30 pick in the NBA draft.

mpj

Adrian Wojnarowski
‏Verified account @wojespn
1m1 minute ago

Adrian Wojnarowski Retweeted Adrian Wojnarowski

Nets will keep Musa, source say. @Mike_Schmitz calls him "a Bosnian scoring machine."

scoring machine

佢係唔渣 但係真係好似唔太啱jazz

保護Rubio , 做打手

雖然琴晚有on9 Argentina 不過起身有doncic 真係唔錯 我牛複活了

牛下年個pick無頭5
係唔係就比返牛？

想問下donicic同dsj夾咩

大贏家

掉轉

villanova stretch 4 冇乜特別

阿根廷

其實唔差嘅
都算有3分有防守
爵士又要人控下節奏
係咁早揀唔抵囉

5年保護 下年有頭5 個pick就俾返小牛 之後就留再下年

呢到有邊個答到你

現充

今年雞記得2個首輪，calipari份sales job回曬塘

渣直

好似都幾射得下 睇黎真係想組隊射手

串字人

至少兩個都要一球在手？

其實佢都幾OK 如果唔係天殘腳
Coach K愛將我諗佢衰極有個譜
有三分 防守唔算係好好不過拼勁幫到唔少 Year2開始打組織 有少少組織能力
算係合格既3D
佢既打法應該另外29支球隊都會好憎佢而得自己球隊係會撐佢

真係成堆射手痴撚線

今年個班係差啲冇計

76真係好撚賤

Rick Carlisle戰術其實唔止一人控球 有人分析過

返去玩屍屍啦

我覺得我遲啲就會撐佢

不過依家真係要消化下先

冇睇，最後mpj去左邊？

所以Rondo夾唔到

佢唔係格衰個下先慘，佢次次整完人個樣都有啲想喊咁，好似話有病

我金塊

其實doncic唔洗下下控波

最後牙

杜克白人射手

希望你嗰件出到場啦

換俾你好唔好

Elie Okobo

大腸靚pick

Collin Sexton 著2號

咩人黎

屌，Trade走咗Z Smith?

Shams Charania
‏Verified account @ShamsCharania
4m4 minutes ago

Sources: Atlanta has traded the No. 34 pick in NBA draft to Charlotte.

法國佬pg 幾fit 射得下 有啲飄忽 身型都靚

躝咗了

jevon carter

垃圾server

屌

LiAngelo Ball呢？

yeah有next curry又有curry細佬

Portland will send Sacramento to two future second-round picks for Trent, league sources tell ESPN.

傾亞軍廷都未down
籃波迷贏了

原來trade去做一線鷹

Mitchell Robinson 沒有了

25pick唔要就無機啦

In ball I trust

究竟潮會唔會揀二波呢

我牛做咩揀個point guard 都唔撚底

揀嘅 潮人呢隊野玩撚完

撇開情感因素
我覺得 76ers 個 trade 對佢地黎講係 good trade

你搞到kawhi黎就係

好多pg

開到波都要restart喎

undrafted之後再sign佢得唔得

咪啦

咩restart

curry 同yogi 應該可以88 真心祝福佢地好運
下年應該有dsj 新呢個 同埋jj

又黎一個Justin Jackson
應該點分

應該話 又要等喎

2k大眾名

good佢條命 除非簽到我皇

同埋我皇Kawhi依啲短約 我寧願要大橋慢慢玩 又唔係唔齊人腳

渣ga 應該都係擺

都係玩完
Lavar Ball: my son definitely a starter
If my second son cannot be a starter trade Lonzo I will find another suitable team

除非真係已經暗底傾好晒
如果唔係搞咁多野但最後乜都冇就好笑

bagley bust撚硬

要咁多做咩 有Mitchell Robinson都唔要

Jalen Brunson其實幾好用

睇佢個款真係想追明星底
好心tank 多年啦
dsj 同doncic 都要時間練

上年應該首輪尾
返U傷左

Mitchell Robertson咩料

好過yogi啦 不過冇底點攪

Robinson

positionless

當直bb 如願以償

二波有冇人選先係二輪看點

重有人咁認真睇佢老豆講d野

搶底嘛

二波

可以熄機喇咁你

邊有其他隊會pick
都係睇潮人會唔會受lavar ball壓力用pick pick

再嘈trade埋隻ball佢

想睇ball trade去騎佢會點

搶一個返嚟冇用架 後備都冇人 45號位我地都缺 barnes打4號唔係辦法

dwight powell

De'Anthony

Pick左二波 成隊潮人未來就比Lavar波食住

有冇link

嘩條友個名點讀

防守型pg好似

食住d league就得

連狗反上帝

潮又揀外國人

下年個陣正路 dsj doncic barnes dirk 加個底 一係dsj Matthew doncic barnes 加個底

好在唔係二波

重有個pick呀

得米9多啲隻手跟ariza一樣長

6'8 SG 個名又咁長，唔去公鹿嘥晒

墨hi lu
岩岩6月10日先21歲但senior 其實好後生

屌你KBD跌到咁

屌你啦 又俾狼嘥曬

玩哂啦？

之前有個mock估金塊14揀走KBD

trade比爵啦
爭少少就揀到

底應該會係FA 搵
而且想試下motley
yogi 同seth bye

真

屌 俾狼揀完又嘥撚曬

將個數字調番轉都選到

又要查字典先識讀嘅名

下年唔知件蒙古佬去唔去選

小牛內線得Powell dirk motley mejri 仲要後兩者fa 內線而家有排執

Robert Williams
Robert Williams
@rob_williamsIII
The earth is flat...
上午9:59 · 2018年4月7日

仆街

魔術二輪都唔選個PG咁趣味

反其道而行 要咩遍唔選

Augustin+Mack

motley 唔係仲係two way?
仲有kleber

Noel

Pelicans又揀PG做乜撚，即係唔想留Rondo 上年揀左都Frank Jackson未出過

俾你估到仲叫魔術？

應該用vucevic trade個pg掛

不過應該冇咁正路

好波呀

呢兩件現今nba做次選PG都無資格

76咁trade法 會有後續交易掛？

應該唔係用㗎啦

白魔獸換德國朗度當換下手氣囉

屌你牙 mack=世界第一

堆pg其實冇乜邊幾個用得

呢個似佢會做既野

vincent edwards真係唔識

希望rondo走

正路會同猗刺玩三方交易掛

睇佢個勢好似好有信心簽硬咁

香港人名

夠野分比刺騎咩？

當騎士乞兒都要比saric掛

魔術應該要貼返個次輪先得

正常應該係用Vucccc同笨巴打雙塔

不了 要carry AD同何年希

刺又拎到咩？

得個powell 老到郁唔到既司機，幾個三線底
就算搶到capela 都係比人強姦
其實呢個後場加bamba 會好撚勁
可惜冇籌碼換佢返黎

睇下騎我皇意思點
76 kawhi
SAS 我皇
猗 saric 加 future pick掛
9up

識玩呀

Aaron打2
Be陰部打3

巨人陣

無人搏字母細路
體格睇落唔差 養得過啦
留名undrafted bucks又執

下年我雀有allen+ingles做dirty work

騎要kawhi
76要我皇
其他野俾晒刺

Vucevic棄得啦
Biyombo 就繼續Sit down

就叫你做岳飛或者芹菜頭啦

究竟成個家族要幾懶先會改到個名去到第4代

唔洗用PG，直接訓練laughing打point forward

睇返nd 最後一個mock draft 其實算好準

你估諗名易呀

想知76人做左咩on9野

大橋係即食
但講即食又無直接係 FA 同 trade market 追星咁直接
講 potential 坦白講一定唔係最高
基本上就係「穩陣」

另一方面基本上未來東區對 Celtics 都係長期抗戰
而今年 76ers 對 Celtics 輸最多其實係 guard 位
Smith 有齊所有條件做 knockdown defender
其實算對症下藥

就算今年追唔到星
Keep 住啲 assets 同 flexibility 一定有好無壞
事實證明你真係追得中時
根本唔會有咩要時間融合嘅問題

咁玩咩直就尼咩位都比佢打過

哩個仆街仔

on9

all湖

又未ph,反正打小球
搵到一隻正選實力既底返黎都夠用住先
慢慢砌

motley 同mejri後備工兵料 但幾好用 而家真係睇下有咩底好執

其實佢真係好似mitchell
好athletic 射波好飄忽
大學出嚟得分唔太efficent
成日take bad shot
希望刺可以打起佢

咁猗咪好著數

Pop得番兩年唔樂觀
Kawhi都搞左3-4年

佢咪搞真係似2號位會走咁個人

咪就係 其實唔少人

紅撚定意粉

唔覺佢似咪嘈
咪嘈基本功好紥實

Bayless

做緊野無妙睇

貼pick送走佢啦

但motley 真係要觀望 mejri老啦

76人不如玩嘢60 pick揀走二波

天賦高就真係高嘅
體形體能都勁
係真心偏raw
不過是但啦
馬刺咩9都缺架啦

其實on9又唔太算

係做得好撚肉酸

好撚多廣告

哂pick我用黎pick gm好過

好似trade左比小牛

啱 不過我覺得pick得幾靚

我帝又trade走個second pick，
完全唔知做咩鳩

即係做左d乜

pick左高層個仔 然後trade走佢

選左大橋又trade 走

gelo 898

trade左d咩返黎

傾屎又出嚟搞笑

但唔好有咪嘈嘅期望
佢都算萬中無一
咁好身手又冇top 10揀

揀左大橋，之後過左陣同太陽trade，換多左個21年熱火首輪

肉酸在，大橋=費城之子，係費城大、費城讀書、老母係76人做高層、份人好humble，打法岩哂76人、自己都想入76人

咁樣比左個假希望人

Trade 大橋換 Zhaire Smith 同熱火2021 unprotected first round pick

唔比咩直一隊玩曬

D76lmch

有冇巴打加入反76大軍

…

反啦

垃圾隊

下年完美表演冇pick係手都打到tank咁

反76 撐河神

幫人tank 佢pick係咪係塞到

字母

未來Doncic會統治NBA 準備轉做獨撚

1、2、3 係邊位？
做緊野 sor 做伸手黨

今年d gm笑4人 每一個都博上頭條

字母弟 60pick

記住3就得 DONCIC!!!!!!!!!

Ayton 袋利 當值

liangelo ball 收皮

仲有無得Sexual harassment

話說有冇人想轉會嚟我地獨行俠 而家招會員 只限今天

1
迷當值

+1

咪又係入唔到po

一直都係

牛仔trade up左pick？

芹菜頭入刺第一件事應該俾人捉去剪頭髮

係

+下年top5 protected trade jor

唔怪得dost 咁high

國王pick個條友乜家伙？

俾我剪ok?

唔要curry 弟轉玩字母弟

唔記得塞定76，
冇記錯係塞

體體強化版Zbo

體能*

仲要1至5保護 豪俾佢 今年小牛draft我俾a+

快手頂薪capela 送比你

希望黑貓清振作

字母弟

唉算把啦國王都唔識養新仔

得個Cousins 但都係靠自己

大腸okobo+mikal+ayton係幾好j
不過應該都未開得波

寄望Cuban簽FA 唔好發作

zbo其實好勁，
唔睇好佢有zbo級數

似有數據 但隊波廢果種
太多野要慢慢執

多謝jazz 賣二輪比火箭

我湧連pick人都要俾人bo

搵猴頂餅皇?

打住g league 先

佢打果隊K教練set好哂戰術
比佢easy basket先打出數據，
隻底幫佢補好多位，
其他人幫佢拉好多空位。
傾屎啲狗屎戰術
會搞到所有人都一齊打陣地
有就有冇就算

你依家嗰個？定咩？

笑撚左

係次輪住要pg 浪費左啲
但好似球隊interview 表現好

有板你睇
真心覺得唔差

仲要2隻 PG

daj

嗰個Vincent Edward

呢次McD pick有A+，trade就B

不要再說了 好唔好？

直接賣咗俾箭？冇見到

原來字母弟trade左去小牛

suns今次都真係唔錯

不過同一年咁多人 要續約就頭痕

到時應該會掛住miami個pick

zbo體能強化版

姐係下年打得all star+ ROTY架啦wo

Suns 同 Mavs

防守=zbo now

同boston而家一樣，到時best case開到game打起曬就打包trade up superstar，worst case就

raw到仆街 同埋邊有咁撞得

但係真係好跳得 身體素質好好

應該叫特惠牌randle

小牛係射手隊

還返佢比身體隊啦

佢話自己如果入左隊會everyday push dsj harder
應該次輪三個都落g league 做隊友

拎來頂到4號位10Min都當贏左

二波有冇隊揀

冇

體能贏Randle唔少
但控射都係WIP

好薄

係kings=next t rob

爵士今次
21 -> allen
52 -> 賣咗比火箭

應該會叫佢增返磅掛 當值就要減磅啦

trob唔係Bagley果皮啦

我估要Preseason先有Doncic睇

還返比我啊仆街

體能贏randle唔少咁撚癲

Trob真係慘

急不及待想返大陸睇波了

Bagley+fox

其他隊就正
傾屎

希望小牛唔好拎Doncic去打PF

有人話佢同Jaylen Brown有得比(淨Athleticism)

fox 自己養自己得啦

新秀已經clutch

中肯

條友出名低裝
Youtube大把佢啲片

應該冇咁痴線既 佢第二輪尾都補返兩隻PF啦 不過用唔用就另一件事

George King到底有冇trade走咗

用黎對湧做咪嘈護法

JJB都守FOJ
我唔信Jim Carrey有乜做唔出

Bagley同bamba 兩個要玩起都幾難

主要係飼養環境太差

坦克隊

咪嘈自求多福，
要幫allen還債

望D內線唔好傷啦 一傷就尻擺個陣

話明bandwagon 填咩history check

Grant Hill

C

A

B
A
A

D

Bagley本身已經難養 bamba啲醒置就太差

正路就打SG既
都係睇下簽到咩人返黎

俾啲時間我 我好快會接受到佢

以McD嘅能力，今年暫時都滿意了

正面D睇冠軍球隊需要呢D仆街

allen+ingles

3、4號位問題未解決

歡迎各位新獨撚

支持收kd山

入左會再講

How long do you plan on staying?
until Doncic leaves.

For唔知bagley咩料既巴打

記得訂閱

唔會用rookie嚟解決

想要tobias

愛上大橋了

入禾湧有排俾人玩

兩年後FINAL報仇

佢呀媽真係唔知點

final打爆隊閪波

好似係做PR?
可能歡迎佢個仔段tweet就係佢自己打

還好吧 唔要yogi curry 慳返可以簽其他人

希望獨行俠今年重返po

下一句
Oh fuck me

係西岸冇咁快啦 要比啲時間dsj同doncic成長下

yes 啲人話咁樣慳左2m
all in 內線就夠

頂垃圾刺個位

坦埋隻側翼先啦
入到playoff 又係比人屠

淨係因為Doncic老母

岩岩先訓醒 有無人解釋76人咩事ON9

上年由季初見牛場場輸on9
到季尾寧願佢輸 諗起都心up

doncic 都算係側翼啦
而且球隊想個pick 盡快過俾hawks

#10 pick target M. Bridge，費城之子，76人某高層個仔
PICK完，開TWEET歡迎佢回家，轉過頭TRADE走，柒到DEL TWEET

draft前，個個笑鳩我帝王，叫佢唔好揀當直，話當直lacks athletism，又話當直唔肯交medical report，唔肯嚟Kings，又話帝王唔識練，bust硬

draft後，好喇，揀袋利喇，個個又笑鳩我帝王唔識練，bust硬

究竟帝王揀邊個，你地先唔會針鳩住黎笑？

利申：我都係鍾意當直多好多，但覺得帝王最終揀袋利都算reasonable

成個76人關於大橋既流程係
係第十位考慮到best fit to the team選大橋已pass MPJ
大橋同佢老媽係鏡頭前慶祝
球迷慶祝
去到第十六位無啦啦主動打俾太陽話trade
Deal done
球迷吊爆
官方係Twitter IG Delete post
Brett Brown出黎話 I love this kid. I love his mom. I love his coach. This was a great opportunity. Smith was our 1B. And there’s the 2021 pick... when high school players could be allowed. It could be the asset that gets us that star. WE ARE STAR HUNTING.
跟住仲要係另外個pick又選guard 咩玩法？

佢老母係76HR Manager

咁funny

Kings揀咩都會bust

會唔會唔撚做
真係好撚仆街

最主要係換左成team教練個腦咪唔bust囉

迷獨係咪有紙入

都唔怕
佢個仔養得起佢有餘

其實 Brett Brown 都講到好白要追星
目標都好明確要個 unprotected first round
應該係選完大橋後太陽 step up offer 所以至決定 deal

笑死人咩

好似誤會左
由頭到尾尾係帝王角度都應該選Doncic
係球員角度緊係唔好去帝王
而係培養能力方面 帝王選佢兩個都係難搞 只係bagley 仲難培養 仲易bust
無人針對同馬後炮

呢team教練黎咗兩年ja wor

Oops

HR VP

Are you sure 你team教年下年重存在
你數下呢幾年傾屎轉左幾多次plan
Draft錯幾多人

話大腸本來諗住揀個mop，最後一分鐘76先打黎話要trade

大腸簽埋pg同pf McD就可以續約了

好多人唔抵得Kings抽到2nd pick
兩個我都睇好

撐帝王真係唔撚易

Zbo 場均35分鐘
Giles守水機

我地打正氣波，唔似榜尾啲tank 隊

好難講kings 選袋利選錯

我覺得nice draft 黎

練唔練得成就後話

Buddy , Fox 一人廿五分鐘

明明馬龍教表弟好好地地上20+10
同我炒撚左佢
之後evans叫打得好好地地
同我pick個撞佢位嘅
點養人呀呢隊野

巴打上兒登勿認真，預左個個亂抽水
要高汁討論去第度啦

Zbo第一進攻點

你睇表弟換左D咩人返黎

better deal two days ago

太腸?

可能唔止 而家咁pick直頭唔洗諗留邊個

Buddy Hield + 10th pick (D. Mitchell無要到）

但，Pelicans 而家咪又得個吉，Cousins UFA, 9成走硬

重有有淫klay kawhi唔揀揀廢dette
我當馬後炮係人地養得靚我都識養
但我俾埋你揀 你咪又係揀錯
你個年揸7定9pick個播

Dallas fans表示驚Doncic比美國佬屈體格屈到喊

不過如果trade嗰個first round pick係1-5 protected，我都覺得抵嘅

咁其他隊都miss鳩哂啦

依家睇，無錯
你唔比supermax, 就要揀the best offer

傾屎唔單止呢度reddit 同hupu都俾人笑鳩左好耐 冇得救

咁係唔係揀到先
廢鳩3x pick你揀到都未必識養啦

我準備j 火箭melton 好野黎

果年真心on9
trade Down仲要食Salmon

傾屎無計，個底花到咩直咁，練到Bagley嘅話應該可以改變到人睇法嘅

上ESPN睇大橋j片了

好種落爛地都係生唔到

咩直岩岩先表演 完美on9

其實帝王一直比我感覺
係入唔入po都冇咩所謂，
反正留係NBA做寄生蟲都有錢揾，
有人肯來咪睇下啱唔啱位，
啱唔啱價，求其唔低過cap開季又一年，
鬼叫NBA冇降班咩

好簡單 請個合適既名叔日日操佢
然後隊波俾多d球權同戰術培養佢

理解唔到次輪都唔汁番個PG番去博下

大PG年代渣呢兩件PG擔正？

你叫c webb番去齋9up串9班新仔都隨時好好多

Divac就肯能定有問題
Trade完老表自爆早幾日有Better Offer
不過膠野就隊隊都有
依家成日俾人吹奏pick人勁果幾隊76ers, Bucks, Jazz，咪又係pick左ok4,noel,maker,exum出黎

Zbo

正常人點會理解到咩直

我都唔係好明傾屎做咩拎個second pick換future pick

exum4年2年大傷

已經兩件一年生，其中一件仲要視為基石wor

真基石Joerger契細佬Zbo

魔術呀

Rasheed Wallace

Kings 選人絕對無選錯

練成點後話

睇返大橋比人pick個陣，個老母話好開心佢可以加入數字人嘅大家庭

76人做咗咩
睇住佢揀完大橋訓個好覺，一起身就無咗

主要係揀得arm都唔撚識練

唔計傷，其餘時間表演都對唔住pick position la

真心Bagley會唔會連正選都冇

Kings全年任務就係regular season打低勇士之後笑鳩佢同埋係social media笑鳩勇士

正選Zbo+Koufos

仲有湖人

同埋笑鳩湖狗

選錯練錯隊隊有

但kings 最錯係方向

年年拎5-10號死得啦

一早要全力tank mode 但年年贏27-29場收工

我反而唔想佢咁心急
睇下個化學作用係點先再諗19補強啦

我半日都未接受到 可能半年都未得

比佢5-10號抽到大獎Evans 又自己撕飛唔要

點幫

1號位玩到四號位

其實就咁睇結果，
帝王跟本冇其他人可以揀，
trade down又冇咁嘅勇氣捱屌。
bust就9成，但揀咩人
同點練兩個層面來

咁76trade咗咩返黎？

叫個sg打pf真係頂佢地唔順

岩岩check番原來我紐pick左Mitchell Robinson

依個真係最on9
但公平講銀仔都玩左Kings/Magic/Suns好幾次...
依幾年top pick全部比曬wolves/cavs/76ers/lakers/celtics，依幾隊就梗係易玩

zhaire smith+2021熱火first rd

Kevin Clark
Kevin Clark
@bykevinclark
The Magic took three players tonight with wingspans over 7 feet then took the one guy they picked with a 7'1 wingspan and traded him for another guy with a 7'3 wingspan.
上午11:30 · 2018年6月22日
Magic 玩緊NBA 3.0

爭氣練起Bagley 比大家睇下

今日最撚爽都係見到2波冇人要

知唔知點解bridge 仔咁快比人trade 走呀
因為大橋未久啊哈哈哈哈哈

好符合咩直gm個性格

jm9

我成日都信假抽

所以更加應該輸到貼地

最少有頭五補底

叫佢食自己啦
同佢同位嘅
差唔多都叫有好隊落班

比Steve Cifford玩防守

未搵到7尺WS PG 唔開波住

其實見好多人揾bosh同佢比較，
但我覺得佢身體條件唔多match一個大前，
骨架細，肌肉量少，但體力好速度快，
可以試下練好啲三分打外圍投射配鏟籃

今年啲新秀都叫知死
知傾屎係新秀墳場
個個report又唔交又唔去試訓

係咪可以掉返轉咁諗，
咁都肯去果啲前列球員
智力普遍低下

有錢唔通唔要乜

Young + Huerter + Spellman = Curry + Klay + Green

我地係香港睇就講得輕蟆
果邊真金白銀俾錢入場既未必咁睇

經理人都好大影響力

Bagley簽左大份球鞋約都想打做佢做球星

Bagley據說係要證明自己好過ayton先好想去傾屎

終於追完post, 當值老母真係好正

唔記得邊個球員講沙城係最差城市

靚仔唔係冇原因

最差一定係木狼 凍撚到

最冇娛樂一定係雀

所以你睇咪嘈幾上進

kings又pick底 on9夠未😂

Hawks gm from GSW? No surprise

今年底頭10位人選估8-9成

佢唔揀Doncic, 自然得返底可以揀 （唔通揀T Young咩？）

有幾on9 ?

咁又唔係咁講 pg sg已有正選 好正常

所以都話佢係唔trade down
之下嘅唯一選擇，
但我覺得佢打法唔係純底來，
佢對抗性如果打low post應該
係NBA揾唔到食

進攻黎講打undersize 5會好殺食，問題係需要拍一個有中距／3分能力既rim protector
唔知係邊搵

2k

zbo有射波 wcs rim protect

duke 個隊友 carter

我mycarrer 隻pg 得6呎1都場均15個板
只要唔係名人堂mode嘅

佢爭側翼wor doncic/mpj/橋

佢戴住假髮扮女一定好正

係帝王無trade down 情況下

你唔會用2nd pick to 揀小橋 / 博MPJ 吧

所以我只係話佢唔選Doncic
側翼你估上年咁大大個JJ咩

問題係bagley地板咁低 有排練

你個assumption邊度黎？佢係有risk但進攻production有保證

其實幾中意bamba 見佢咩直真心幾心up 我覺得佢似好仔嚟 佢自己都灰哂

咩直本身都想要trey young 下年又要坦了

youtube全部留言都係可憐bamba

Duke成日俾假象
我就睇定啲先

Blazers組新後埸雙槍 Simmons Gary Trent
Nyk good pick KP+Robinson+Knox
活塞又要射波Sg
金塊選左MPJ外仲選左jarred vanderbilt 原本既5 stars recruit 好勁既傷病史 賭很大
Nets選左兩個歐洲人加Diallo 後衛多到
76人放左字母弟俾小牛

Bagley Young
busted

Young去鷹有球權應該刷到下數據 反而bamba要去magic要食自己風險仲大

Vanderbilt唔算賭很大啦
二輪是鬼旦啦

下年仲要係pg弱年

真係唔知托要兩個sg做乜鳩

nyk希望我睇錯knox啦

Vanderbilt冇3分難搞
不過去到呢啲射手隊都還好

nets俾佢揀嗰啲真係麻麻

做好守先 進攻慢慢黎

佢14 pick到mpj 二輪又執到個5星仔 是但打起一個都有賺啦

佢重傷得好勁 不過好high reward

佢進攻技巧好成熟啦，有速度有2nd jump
係3分％好有水份

求下年fa內線球員名單

佢係愛攻唔愛守
進攻技巧好。。。敢問有無高位？低位好多招？

基本籃球意識都無

一線鷹搞亂檔trade down揀young搞亂曬

防守最撚大問題

進攻就企喺到，防守就鳩流流
仲要打帝王，呢條友衰撚硬

根本bust到 仲要去帝王
等我Giles收你皮

都好彩帝王夠戇鳩揀呢件嘢，唔搞doncic同young

young

怕咩

我狐下季就一巴一巴煎鳩d撚樣啦

勇士簽個落選秀 數據咁好既 25.9分

Doncic 又唔揀得， Young 又唔揀得， JJJ , Bamba, Carter, MPJ 都唔揀得

揀親邊個都bust 硬， 帝王真係慘

應該送個Pick比人

搬去西雅圖啦

講真bagley係難養 其他隊養都唔敢講一定掂 只係帝王既養人史令佢個中伏機率大大擴大咁解

DSJ Doncic Wesly HB Dirk

下季繼續包艇

有字母弟

我都唔知點解mock draft長期頭3入面有2件係依度會俾人講到咁垃圾。反而Bamba果d勁撚抽象既potential係依度會咁多人buy。

講多無謂打落就知

保住個pick再抽過

Wingspan

BTW我又入左張Jokic簽名卡

Bagley數據講緊係20-10, 呢度講到垃圾咁

Trier去NYK
Newman去潮
我既Billy Preston呢

頭幾就無questions 咁個個都狀元？年年都大年？
講第幾哂氣，不如回應下人地認為既弱點啦

trier好野

Newman以為二輪會有人選

不了
Arizona既 Alkins好似未有班落

落選嘅 咁上下啦

唔講咁多 Grayson Allen ho ball

唔係佢弱
係傾屎同咩直太撚垃圾啫

抽得好

@食蕉

無錢玩呢啲

繼續用dirk 5,hb 4既，你出面2個打到識飛都無用

我睇好出年包艇

有咁多巴打幫手燈你應該開心，剩係尋日依個post入面既draft/trade prediction今日睇返都笑撚死啦

認真mode:佢個career睇落會似Melo，自己打到成績但因為有明顯缺點，唔會嬴到好多波

原來Billy Preston去combine無參加5 on 5
個腦裝咩

Jacob Evans係唔係2018 draft最快拎到冠軍既人

問題唔喺袋利到，係喺帝王到
袋利raw係全宇宙都知，入咗隊完全唔識養人嘅帝王好難唔睇死佢
佢去到鷹隊就唔同講法架啦，睇吓今日有無人踩young

應該咁講，心水清既新秀冇一個想入傾屎。

唔好話鷹
佢去熊仔都會冇人屌

我去熊仔打內線都有marc教
打外線有會員
我去kings有咩

大家估下下年邊個打得起 邊個bust

係 都有少少認同願意去帝王既人智力都。。。

煲蛋好慘，明明係冠軍砌圖俾帝王拖住

簽名卡有咩用?

帝王係萬惡根源 佢啲fans係慘啲 選咩都會比人話bust 怪就怪自己啲養人史太恐怖

根本揀天賦爆頂但raw嘅球員從來都唔係tank隊可以做
Tank隊要即插即用
當年76 Noel ok4廢極都叫即用到

唔係唔得，睇吓你係邊隊tank隊囉

完約過嚟接ingles捧

最衰市面上除左capela 冇咩主打pnr+rim protection 既底

有zbo教沉底

儲
唔通好似遊戲王咁乜

邊到買？

我自己係zbo fans 但未必岩bagley 啦，zbo undersize 打法而佢就手長腳長

咁多年都唔知Zbo啲low post點起到手

諗唔到今日有任何一個情況係帝王唔會比人笑柒

eBay 太子信和現時點都有

Trevon duval係咪冇人揀

地板流傳人

太陽失智唔揀Ayton，
然後比帝王執左返去

印度佬推個女出黎

Zbo手長 Bagley手短

根本隊野由上到下
建隊方針
選秀策略
飼養模式都係冇正常過
76個時tank真係tank到足
Tank到nba頂唔撚順要改制

上年pick fox走去買佐治山
當你老帶幼
然後季中賣俾猗
我屌你啦

真係得呢個可能

帝王到今年都未肯輸到盡，
如果唔係銀仔要制裁果幾隊，
都唔會益到傾屎，
佢冇埋19pick，今年埋唔到班，
可以疊埋心水沖多兩三年，
唔得就再重建

會唔會升值

sor 自己係zbo fans 都記錯，太耐冇留意nba 啲野，剩係記住傾屎養唔掂cauley stein

呢隊野成日亂咁賣人架啦，
永遠做水魚果隊，
但咪理，佢有錢賺照做毒瘤都冇問題

有升有跌
所以Rookie好撚貴
我見D Tatum Mitchell簽張張都過千
有埋波衫Cutting過5K

WCS太想証明自己唔係得防
結果進攻好左 無晒防守

自己鳩估下年rookie

打得起:
1. Trae Young
2. Kevin Huerter
呢兩個手感仔下年應該幾多時間俾佢地玩

3. Jacob Evans
我估應該同今年bell情況差不多
上場時間唔多 但係應該會穩定交到貨

4. Jevon Carter
癲狗backup pg 好多隊都實啱用 又射得

5. Lonnie Walker
Kawhi走埋嘅話應該刷到數據

6.Landry Shamet
我bb 好撚勁

打唔起:

1. Musa
又瘦 鳩射 歐洲佬

2.Donte DiVincenzo
手感波 大學正選都冇

3. Afernee Simmons
高中出嚟太過raw 拓都唔似會慢慢養
仲要有埋Gary Trent Jr. 出場時間應該唔多

4. Josh Okogie
選前好睇好佢 但係跟咗肥t
要等出走先有機會

5. MPJ
傷多過打
唔知燈到幾多個呢

巴打如果你介意俾人笑，冇人幫到你
一係轉捧宇宙勇

我覺得bagley係最好選擇

正與d 友3日唔埋兩日話Ingram 水一樣

咪就係囉 我地都係鳩估

到時打得起嘅 我地個個即刻收曬皮啦

使乜咁介意

因為Vlade同Vivek仲揸緊旗

無啦啦上左高位打弱鳩智

明明最佳模版白邊

講真我就唔鐘意bagley

但我認為大環境下選bagley點都無錯

我帝一向佛系容許球員自由發展

冇啦 唔上唔落咁
唔係話打法 但係我覺得佢天花
應該係vucevic依家喺nba嘅地位咁上下
難成大器但係都叫做一路喺弱隊有個正選位咁

bagley會唔會真係打3號位 見選完記者會帝王都話佢可以打3，4，5號位

應該練一個技練到極致先練其他

但.....

你張jokic呢？

收得皮
係傾屎養人係有問題
不過佢自己資質都有限

現視點有咩 ？

你拎76人黎 引戰就煩

點屌bagley同doncic都好，以未入nba之前既評價，將近5年既人放落今年個draft，今年頭3應該都仲會係top 10之選

呢句真

下。。。肯定？

好老實講，傾屎比人笑唔關揀咩人事，以傾屎嘅往績就算揀ayton我都驚會bust

邊個話去大腸就唔會bust

ayton都難bust啦，除非打4號位

其實年年d rookie report個個都有明顯缺點架啦，以top 5黎講今年整體評價高過曬之前啦 (except 14不過turn out最失望)

近5年
Ben閪
Mb
Tatum
咪嘈
城城
見頂
Jokic
Murray(雞塊）
呢到都8個啦播

Towns都無bust啦

未入nba之前嘅評價

以未入nba之前既評價

唔開天眼點會有咪嘈同jokic

講緊draft前，拎事後同依班新人計就無意義啦

未入嘅評價個個都吹到Jordon 二世咁架啦

Bagley 17代到邊個？

Isaac 都第六

如果由2013開始揀

我覺得會咁排

1.Ben
2.Wiggins
3,4.Kat,Ayton

點都同意唔到

大家拎頭五出黎比，17梯屌打18梯

今年的
我仲有張上年既Gary Harris

咪係 但富同波應該都一定係頭十

呢樣拎黎講係無用

傷唔傷mb都應該前過kat

睇大部份外圍評價，依3個放落17隨時狀元

好難講，選之前1個禮拜先

我唔覺得kat會排得後過parker

話時話，今年draft係咪無分到tier?

無可能啦............

選前評Fultz , JJ 都極高評價

Lonzo 就兩極（但我跟左UCLA好多比賽我知佢點都唔bust )

Ayton自己一個tier
之後咪第個
完

分個個寫手無做

17係deep但公認無top end talent，如果放落去一齊抽應該全部趺到好後

wiggins應該嗰時吹得勁過牙ben
之後應該到牙豬
Jabari嗰啲都吹到好大

Bagley應該真係爭啲
本身今年頭三都唔知有冇
如果唔係當值唔想去 應該跌出咗

Chad Ford無做啦?

好似係

季中個陣講

如果用之前分tier 個榜

你覺得18梯邊個上到tier1

Doncic

我講價錢

200
算平過EBay少少好似

咪嘈過千

Ben當時都好兩極啦不射男＋防守hea＋隊波成績差，有一排講緊寧願要Ingram

如果計當時既Hype:
Wiggins
Embiid
Towns
Ayton
Parker
Ben
Doncic
Fultz
是撚旦

諗諗下Bagley應該未必top 10但唔會差好遠

冇睇過有冇link

Doncic點會前得過lonzo JJ

Doncic>Lonzo la

利申唔係因為反潮先咁講

Sor Miss左Ball
JJ上年一路有唔少人當佢role player，如果將依堆放埋一齊佢會排得比較後
Doncic你睇返出面一大堆report，有唔少仲係將佢放係Ayton之前...

今年個個見到當值j到出曬血
又咁撚多人爭 doncic一定>jj先

今日對Doncic既Concern，有邊一方面一年前唔會懷疑波？
Ball個射波姿勢同老豆上年都搞到唔少人9縮啦

波大把人係公海同av開火啦
同埋就算係垃圾都係潮人食啫

wcs場場波洗點重加好正
場場能力值技能都唔同

形容得幾好

Derrick favors下年係咪rfa

ufa 想要？

好似係

佢未傷前我覺得幾勁

以個選前特質，似Bagley 多d wor

完全度低，球風少見，天花極高
Bagley 球賽參與度仲要更低

大腸簽佢了

估唔到咁有market
合理價錢嘅我都希望留到最後

大概幾錢一年左右 佢未傷錢真心好野嚟 但冇咩人講佢

無乜隊有Cap

我都想知 我估14/15m掛 要睇下佢個巿
不過好似好靜 再低啲都唔奇

mavs😏

簽Smart

上面講緊Doncic VS Ball

Ball正路會前過Bagley既，但唔好忘記 Bagley係reclassify先至入Duke，一定有人搏佢成長potential，所以唔會跌得太後。

今年就洗曬啦

有doncic仲洗要佢

Multiple Ball Handlers